連登不停吹休息風

依幾個星期不停有人叫人休息 要和理非和平集會
唔知係咪想消磨大家既意志
香港人好善忘 個個星期都休息
好快就會習慣左唔出黎抗爭
係時候做返d野喇勇武和理非們
112見

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

11月2號 3點 維園見
記住早啲到啊！